《激將》和理非！因為你地所以義士比人告暴動罪

點解白衣人打市民打到無法無天淨係得十幾人被告非法集結？
係因為人數啊! 人地中聯辦比哂維穩費吹哂雞，班垃圾黑社會連1000人都無。我地閒日吹雞都閒閒地都幾萬人。
而和理非！

係你地比勇氣義士企前面

係你地令義士知道選擇退後既話，被綁架既就會係變左你地

係你地未有足夠抵抗暴政既覺悟，所以前線先要用燃燒自己黎令你地確確實實明白已經到左最後關頭，已經無得再後退。

勇武已經做得足夠多了，如果你地唔想勇武繼續流血/被告暴動既話，和理非係時候升級了，搵食唔會重要得過下一代或者根本就係屬於你自己既未來

8月5日，和理非升級時間到啦

唔認同

反而我覺得最近2次 前線唔願走戀戰
所以先被捉咁多

希望前線be water

佢哋嘅犧牲你用一句戀戰就可以解釋一切？
你個腦坐住咗啊？

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

最近2次
元朗同上環

你自己睇多次過程？